1) Tulli Kohtu ette se Motsawaht Adam Ehrendorff ja kaibas et se Peremehs Jacob Pill om 5 Kased warrastan ja Andres Adresson 4 Kased warrastan. Kohhus moistis
et se Peremehs Jacob peab 5 Rubla ja Andres Andresson 4 Rubla trahwi maksma. Pool Rahha sai Motsawahhil ja toine pool Ladikas.
